大部份女仔只要一著制服就會靚幾倍

特別係校服
就算條女一般都會望幾眼

絕對認同 但...圖呢

睇av個時
見到條女樣子一般
但加套校服
你就會想打j了

純文字討論

Google大把啦

屌 抵樓主老母比狗屌

怕左大家 幫大家搵左幾張

又貼我太嫲

嘩第一張好正

一張校服一張便服先比較到喎

發育都未健全妹妹仔有乜好J
有無OL，空姐呀

日本學生泳衣算唔算

男人都係啦

好多女仔有身材但完全唔識著衫，
平時出街著到成個小學生咁，
全屋最靚就係套制服…

根本係個女仔本身靚 加上係氣質清純先會著校服靚

我條女中學女童軍 藍色制服
仲要射落套suit到
校服都成日比我射到一撻撻

不過呢家都唔係學生妹了

只要著住校服 就算平胸都係好合理

Ok 制服we trust

諗起小李個女朋友

入迪士尼玩好多制服睇

最尾個張我識

第一張我識

最尾個女仔其實幾靚女

學生妹根本就係世界第一
一個普普通通樣嘅女仔行係街度你係唔會點留意佢
但著校服就唔同,就算係幾普通嘅女仔著校服你都會有衝動想對佢獸性大發

怕左大家 幫大家搵左幾張[/quote]

嘩第一張好正[/quote]

安柱校服

最尾個女仔

因為堆圖全部都係清朝圖

旗袍

說好了的制服呢？

本來覺得 fancl 同化妝小姐制服幾靚
但後尾先有人同我講好多男仔對佢哋有性幻想
其實講少布還誘人唔係中環大把ol仲正咩

第二張圖我中學
咁就十幾年

以為呢D
點知樓主post中學學生妹

少女唔鋤愛阿婆

我會覺得係OL裝先正

正！介紹！

sorry有d離題

通常夏季校服好過冬季

人地骨灰龕都入埋啦 放過佢啦好嘛

有無d圖唔係翻炒

做乜我啊嫲會係到

條女好正

講學生妹但次次d圖都舊舊地

無計⋯ 新一代學生妹 9成係 偽韓 偽 ABC 雞味支那味重 而且條裙又長過人 無晒古早MK 天然青春純味